香港人繼續加油 繼續反抗

我相信大家，相信大家嘅智慧，相信大家嘅決心，所以有人帶風向有人攪分化，我都相信大家可以迎刃而解。出得嚟行預左要還，就算因爲手足失誤而面對危險亦都不會怪責手足。如果唔係我地會對唔住一路已嚟已被捕，以死明志，甚至可能已經犧牲左嘅手足。總之不割席，不分化，不篤灰。呢句唔係口號咁簡單。有咩唔妥一齊傾，一齊去完善，最後傾唔埋咪各有各做，最緊要大家都知道目標從來只有一個。

當愈來愈黑暗，只代表我們愈接近黎明！

最後祝大家武運鏗鏘，平平安安。我地總有一日會喺煲底見！

希望我嘅說話可以鼓勵到大家！

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
勇武要大家backup 啊！
記唔記得當初應承過
核彈都唔割

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］